# Korean translations for connectionmgr package.
# Copyright (C) 2006 iRex Technologies
# This file is distributed under the same license as the connectionmgr package.
# Automatically generated, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: connectionmgr 0.24\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-11-06 14:17+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2006-06-23 09:13+0200\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: src/background.c:116 src/background.c:148
msgid "iLiad network profiles"
msgstr "iLiad 네트웍 프로파일"

#: src/background.c:134
#, fuzzy
msgid "iLiad network connection"
msgstr "iLiad 네트웍 프로파일"

#: src/background.c:140
#, fuzzy
msgid "iLiad network configuration"
msgstr "iLiad 네트웍 프로파일 / 네트웍 설정"

#: src/background.c:144
#, fuzzy
msgid "iLiad profile editor"
msgstr "설정된 프로파일"

#: src/connectScreenOptions.c:277
#, fuzzy
msgid "Connection settings"
msgstr "서버에 연결 중"

#: src/connectScreenOptions.c:284
msgid ""
"Select to connect to the iDS (iRex Delivery Service) or to your computer."
msgstr ""

#: src/connectScreenOptions.c:289
msgid "iDS"
msgstr ""

#: src/connectScreenOptions.c:292
msgid "Computer"
msgstr ""

#: src/connectScreenOptions.c:299
msgid "Select a connection type or accept the default."
msgstr ""

#: src/connectScreenOptions.c:303 src/editScreenProfiles.c:248
msgid "Wired"
msgstr "유선"

#: src/connectScreenOptions.c:306 src/editScreenProfiles.c:251
msgid "Wireless"
msgstr "무선"

#: src/connectScreenOptions.c:309 src/editScreenProfiles.c:254
msgid "Dial-up"
msgstr ""

#: src/connectScreenOptions.c:445 src/connectScreenProfiles.c:232
#, fuzzy
msgid "Available wired networks"
msgstr "보안이 활성화되지 않은 네트웍"

#: src/connectScreenOptions.c:448
msgid ""
"No wired networks found.\n"
"Click the Wired button above to scan again."
msgstr ""

#: src/connectScreenOptions.c:454
#, fuzzy
msgid "Please wait while the iLiad scans for wired networks ..."
msgstr "iLiad가 무선네트웍을 찾는 동안 기다려주십시오."

#: src/connectScreenOptions.c:463 src/connectScreenProfiles.c:242
#, fuzzy
msgid "Available dial-up networks"
msgstr "보안이 활성화되지 않은 네트웍"

#: src/connectScreenOptions.c:466
msgid ""
"No dial-up networks found.\n"
"Click the Dial-up button above to scan again."
msgstr ""

#: src/connectScreenOptions.c:472
#, fuzzy
msgid "Please wait while the iLiad scans for dial-up networks ..."
msgstr "iLiad가 무선네트웍을 찾는 동안 기다려주십시오."

#: src/connectScreenOptions.c:481 src/connectScreenProfiles.c:252
#, fuzzy
msgid "Available wireless networks"
msgstr "무선"

#: src/connectScreenOptions.c:484
msgid ""
"No wireless networks found.\n"
"Click the Wireless button above to scan again."
msgstr ""

#: src/connectScreenOptions.c:490
#, fuzzy
msgid "Please wait while the iLiad is scanning for wireless networks ..."
msgstr "iLiad가 무선네트웍을 찾는 동안 기다려주십시오."

#: src/connectScreenProfiles.c:197
msgid "Signal strength of network:"
msgstr ""

#: src/connectScreenProfiles.c:203
#, fuzzy
msgid "Setup a network profile"
msgstr "네트웍 프로파일을 추가하시려면 '마법사'를 클릭하십시오"

#: src/connectScreenProfiles.c:210
#, fuzzy
msgid "You can create or edit a network profile by clicking the button below."
msgstr "네트웍 프로파일을 추가하시려면 '마법사'를 클릭하십시오"

#: src/connectScreenProfiles.c:214
msgid "Profile editor"
msgstr ""

#: src/connectScreenProfiles.c:233
msgid ""
"No wired profiles exist, please use the button below to create a profile."
msgstr ""

#: src/connectScreenProfiles.c:236
msgid ""
"You need to connect your travel hub and ethernet cable to your iLiad.\n"
"The default profile uses DHCP and no proxy."
msgstr ""

#: src/connectScreenProfiles.c:243
msgid ""
"No dial-up profiles exist, please use the button below to create a profile."
msgstr ""

#: src/connectScreenProfiles.c:246
msgid ""
"In order to use a dial-up network, you need a CF modem.\n"
"Bluetooth dial-up connections are not yet supported."
msgstr ""

#: src/connectScreenProfiles.c:253
msgid ""
"No wireless profiles exist, please use the button below to create a profile."
msgstr ""

#: src/connectScreenProfiles.c:256
msgid ""
"When the access point is secured with an encryption key, click on the "
"corresponding network button to open the configuration screen.\n"
"By clicking the 'Profile editor' button you can create a network profile for "
"a non broadcasting (hidden) access point."
msgstr ""

#: src/connectScreenProfiles.c:279
msgid "Accept the automatic search or select the network of your choice."
msgstr ""

#: src/connectScreenProfiles.c:398 src/widgetUtils.c:395
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: src/connectScreenProfiles.c:403 src/widgetUtils.c:400
msgid "Unsuccessful"
msgstr "실패"

#: src/connectScreenProfiles.c:406
msgid "Skipped"
msgstr ""

#: src/connectScreenProfiles.c:409 src/widgetUtils.c:406
msgid "Security key required"
msgstr ""

#: src/connectScreenProfiles.c:412 src/widgetUtils.c:409
#, fuzzy
msgid "Aborted"
msgstr "중지하는 중"

#: src/connectScreenProfiles.c:415 src/widgetUtils.c:412
#, fuzzy
msgid "Aborting..."
msgstr "중지하는 중"

#: src/connectScreenProfiles.c:419 src/widgetUtils.c:416
#, fuzzy
msgid "Connecting..."
msgstr "서버에 연결 중"

#: src/connectScreenProfiles.c:654
#, fuzzy
msgid "Open network profile..."
msgstr "iLiad 네트웍 프로파일"

#: src/editScreenProfiles.c:238
#, fuzzy
msgid "Show network profiles for"
msgstr "iLiad 네트웍 프로파일"

#: src/editScreenProfiles.c:245
#, fuzzy
msgid "Select the type of network profiles to list below."
msgstr "무선네트웍의 보안 형식을 선택하십시오:"

#: src/editScreenProfiles.c:260 src/editScreenProfiles.c:277
#: src/editScreenSearch.c:168
#, fuzzy
msgid "Network profiles"
msgstr "iLiad 네트웍 프로파일"

#: src/editScreenProfiles.c:267
#, fuzzy
msgid "Create a new network profile:"
msgstr "네트웍 프로파일을 추가하시려면 '마법사'를 클릭하십시오"

#: src/editScreenProfiles.c:270
#, fuzzy
msgid "Create new profile"
msgstr "우선적 프로파일"

#: src/editScreenProfiles.c:279
msgid "Stored network profiles on your iLiad: "
msgstr ""

#: src/editScreenProfiles.c:281
msgid "Edit"
msgstr "수정"

#: src/editScreenProfiles.c:611
#, fuzzy, c-format
msgid "Wired %d"
msgstr "유선"

#: src/editScreenProfiles.c:614
#, fuzzy, c-format
msgid "Wireless %d"
msgstr "무선"

#: src/editScreenProfiles.c:617
#, c-format
msgid "Dial-up %d"
msgstr ""

#: src/editScreenSearch.c:148
#, fuzzy
msgid "Create new wireless network"
msgstr "무선"

#: src/editScreenSearch.c:155
msgid "Select a way to create the network."
msgstr ""

#: src/editScreenSearch.c:158
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/editScreenSearch.c:161
msgid "Manually"
msgstr ""

#: src/editScreenSearch.c:174
msgid ""
"When you click on 'Search' the device will scan for networks.\n"
"Clicking 'Manually' requires all the settings."
msgstr ""

#: src/editScreenSearch.c:192
#, fuzzy
msgid "Please wait while the iLiad scans for wireless networks ...."
msgstr "iLiad가 무선네트웍을 찾는 동안 기다려주십시오."

#: src/editScreenSearch.c:196
#, fuzzy
msgid "Aborting scan ..."
msgstr "중지하는 중"

#: src/editScreenSearch.c:199
#, fuzzy
msgid "No wireless networks detected."
msgstr "무선네트웍을 찾을 수 없습니다. '찾기'를 사용하여 설정을 중지하십시오."

#: src/editScreenSearch.c:202
#, fuzzy
msgid "Please select the network you wish to create."
msgstr "사용하려는 네트웍을 선택하거나, '찾기'를 클릭하여 설정을 중지하십시오."

#: src/editScreenOverview.c:229 src/editScreenProxy.c:153
#: src/editScreenStatic.c:179 src/editScreenWireless.c:305
#: src/editScreenWirelessExt.c:299 src/editScreenDialup.c:271
#, fuzzy
msgid "Network profile"
msgstr "iLiad 네트웍 프로파일"

#: src/editScreenOverview.c:236
#, fuzzy
msgid "Select how your iLiad gets a network address."
msgstr "3단계: 네트웍 주소를 어떻게 할당할 것인지 선택하십시오"

#: src/editScreenOverview.c:239
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

#: src/editScreenOverview.c:242
msgid "Static"
msgstr ""

#: src/editScreenOverview.c:249
#, fuzzy
msgid "Select if there is a proxy server present."
msgstr "3단계: 프록시 서버가 있으면 선택하십시오:"

#: src/editScreenOverview.c:252
msgid "No proxy"
msgstr "프록시 서버 없슴"

#: src/editScreenOverview.c:255
msgid "Proxy"
msgstr "프록시 서버 있슴"

#: src/editScreenOverview.c:262 src/editScreenWireless.c:345
#: src/editScreenDialup.c:297
#, fuzzy
msgid "You can personalize the profile name."
msgstr "네트웍 프로파일을 추가하시려면 '마법사'를 클릭하십시오"

#: src/editScreenOverview.c:269 src/editScreenWireless.c:355
#: src/editScreenDialup.c:306
msgid "Select an action for this profile."
msgstr ""

#: src/editScreenOverview.c:272 src/editScreenWireless.c:358
#: src/editScreenDialup.c:309
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: src/editScreenOverview.c:275 src/editScreenWireless.c:361
#: src/editScreenDialup.c:311
msgid "Save"
msgstr ""

#: src/editScreenOverview.c:278 src/editScreenWireless.c:364
#: src/editScreenDialup.c:313
#, fuzzy
msgid "Save & Connect"
msgstr "연결됨"

#: src/editScreenOverview.c:295
msgid ""
"A wireless or dial-up network requires specific settings.\n"
"Hint: You can fill in the details for them by clicking the profile entry."
msgstr ""

#: src/editScreenOverview.c:303
#, fuzzy
msgid ""
"An automatic network address requires a DHCP server to be present in your "
"network. A static network address requires specific settings.\n"
"Hint: If you are not sure, select 'Automatic' and 'No proxy'."
msgstr ""
"프록시 서버는 인터넷의 정보흐름을 통제합며 보통 기업의 네트웍에 설치됩니다. "
"프록시 서버가 있으면 추가적 세팅이 필요합니다.\n"
"힌트: 프록시 서버가 있는지 잘 모를 경우에는 '프록시 서버 없슴'을 선택하고 '테"
"스트'를 클릭해서 이 프로파일을 시험해 보십시오."

#: src/editScreenOverview.c:313
#, fuzzy
msgid ""
"A proxy server regulates internet traffic and is usually installed in "
"company networks, this requires additional settings.\n"
"Hint: If you are not sure, select 'No proxy'."
msgstr ""
"프록시 서버는 인터넷의 정보흐름을 통제합며 보통 기업의 네트웍에 설치됩니다. "
"프록시 서버가 있으면 추가적 세팅이 필요합니다.\n"
"힌트: 프록시 서버가 있는지 잘 모를 경우에는 '프록시 서버 없슴'을 선택하고 '테"
"스트'를 클릭해서 이 프로파일을 시험해 보십시오."

#: src/editScreenOverview.c:322
msgid ""
"If you personalize the profile name, it will be easy to recognize in the "
"iLiad's network profile list."
msgstr ""

#: src/editScreenOverview.c:329
msgid ""
"The profile has been saved. The iLiad is trying to connect to the server."
msgstr ""

#: src/editScreenOverview.c:335
msgid "The profile will be saved."
msgstr ""

#: src/editScreenOverview.c:340
msgid ""
"The iLiad is testing your network profile and is trying to make a connection "
"to the server."
msgstr ""

#: src/editScreenOverview.c:346
msgid "The iLiad is aborting the test."
msgstr ""

#: src/editScreenOverview.c:351
#, fuzzy
msgid "The test has been aborted."
msgstr "무선네트웍을 찾는 작업이 중지되었습니다."

#: src/editScreenOverview.c:356
#, fuzzy
msgid ""
"Connection to the server has been established correctly.\n"
"Press the 'Save & Connect' button to create a connection."
msgstr "서버와의 연결이 성공적으로 이루어졌습니다."

#: src/editScreenOverview.c:364 src/editScreenOverview.c:390
#, fuzzy
msgid "Connection to the server can not be established correctly."
msgstr "서버와의 연결이 성공적으로 이루어졌습니다."

#: src/editScreenOverview.c:370 src/editScreenWireless.c:419
#: src/editScreenWirelessExt.c:382 src/editScreenDialup.c:346
msgid "The iLiad is trying to connect to the server."
msgstr ""

#: src/editScreenOverview.c:375 src/editScreenWireless.c:435
#: src/editScreenWirelessExt.c:394 src/editScreenDialup.c:362
msgid "The iLiad is aborting the connection."
msgstr ""

#: src/editScreenOverview.c:380 src/editScreenWireless.c:440
#: src/editScreenWirelessExt.c:399 src/editScreenDialup.c:367
#, fuzzy
msgid "The connection has been aborted."
msgstr "무선네트웍을 찾는 작업이 중지되었습니다."

#: src/editScreenOverview.c:385 src/editScreenWireless.c:424
#: src/editScreenDialup.c:351
#, fuzzy
msgid "Connection to the server established."
msgstr "서버와의 연결이 성공적으로 이루어졌습니다."

#: src/editScreenProxy.c:160
#, fuzzy
msgid "Enter the name or address of the HTTP proxy server:"
msgstr "HTTP 프록시 서버의 이름이나 주소를 입력하십시오:"

#: src/editScreenProxy.c:168
#, fuzzy
msgid "Enter the port number of the HTTP proxy server:"
msgstr "HTTP 프록시 서버의 포트번호를 입력하십시오:"

#: src/editScreenProxy.c:170 src/editScreenStatic.c:210
#: src/editScreenWireless.c:315 src/editScreenWireless.c:348
#: src/editScreenDialup.c:299
msgid "Next"
msgstr ""

#: src/editScreenProxy.c:176
#, fuzzy
msgid ""
"Do not include the protocol (e.g. http://) and proxy number (e.g. 8080) in "
"the name or address of the HTTP proxy server.\n"
"Hint: If you do not know the proxy settings for this network, please ask "
"your network administrator."
msgstr ""
"프로토콜 (예: http://) 이나 포트번호 (예: 8080) 등은 여기에 입력하지마십시"
"오.\n"
"힌트: 네트웍의 프록시 세팅에 대해 잘 모르면 네트웍관리자에게 문의하십시오."

#: src/editScreenProxy.c:278
#, fuzzy, c-format
msgid "Network profile: %s/proxy"
msgstr "iLiad 네트웍 프로파일"

#: src/editScreenProxy.c:283
#, fuzzy
msgid "Network profile: proxy"
msgstr "iLiad 네트웍 프로파일"

#: src/editScreenStatic.c:186
#, fuzzy
msgid "Enter the iLiad's IP address:"
msgstr "1단계: iLiad의 IP 주소를 입력하십시오:"

#: src/editScreenStatic.c:193
#, fuzzy
msgid "Enter the iLiad's netmask:"
msgstr "2단계: iLiad의 netmask를 입력하십시오:"

#: src/editScreenStatic.c:200
#, fuzzy
msgid "Enter the default gateway's IP address:"
msgstr "3단계: default gateway의 IP주소를 입력하십시오:"

#: src/editScreenStatic.c:207
#, fuzzy
msgid "Enter the DNS name server's IP address:"
msgstr "4단계: 도메인네임서버(DNS)의 IP주소를 입력하십시오:"

#: src/editScreenStatic.c:216
#, fuzzy
msgid ""
"If you do not know the settings for this network, please ask your network "
"administrator."
msgstr ""
"포트번호를 숫자로 입력하십시오 (예: 8080).\n"
"힌트: 네트웍의 프록시 세팅에 대해 잘 모르면 네트웍관리자에게 문의하십시오."

#: src/editScreenStatic.c:325
#, fuzzy, c-format
msgid "Network profile: %s/static"
msgstr "iLiad 네트웍 프로파일"

#: src/editScreenStatic.c:330
#, fuzzy
msgid "Network profile: static"
msgstr "iLiad 네트웍 프로파일"

#: src/editScreenWireless.c:312
msgid "Type the network name (SSID) and click 'Next'."
msgstr ""

#: src/editScreenWireless.c:322
#, fuzzy
msgid "Select the security type of this wireless network."
msgstr "무선네트웍의 보안 형식을 선택하십시오:"

#: src/editScreenWireless.c:325
msgid "Off"
msgstr "보안비활성"

#: src/editScreenWireless.c:328
msgid "WEP"
msgstr "WEP"

#: src/editScreenWireless.c:331
msgid "WPA"
msgstr "WPA"

#: src/editScreenWireless.c:338 src/editScreenWirelessExt.c:316
#, fuzzy
msgid "Enter the security key / passphrase:"
msgstr "보안키를 입력하십시오:"

#: src/editScreenWireless.c:379
#, fuzzy
msgid ""
"If you do not know the network name for this access point, please ask your "
"network administrator."
msgstr ""
"포트번호를 숫자로 입력하십시오 (예: 8080).\n"
"힌트: 네트웍의 프록시 세팅에 대해 잘 모르면 네트웍관리자에게 문의하십시오."

#: src/editScreenWireless.c:386
#, fuzzy
msgid ""
"Click 'Off' for a non secured network or choose the security type of your "
"network.\n"
"Both 'WEP' and 'WPA' requires a security key."
msgstr ""
"보안이 활성화되지 않은 네트웍이면 '보안비활성'을 선택하십시오.\n"
"WEP 보안 네트웍이면 'WEP'를 선택하십시오. 이 경우 추가적 세팅이 필요합니다.\n"
"WPA 보안 네트웍은 지원되지 않습니다."

#: src/editScreenWireless.c:394
#, fuzzy
msgid ""
"For WEP, set your local router device to a HEX key.\n"
"Hint: If you do not know the security key for this network, please ask your "
"network adminitrator."
msgstr ""
"네트웍을 통해 전송되는 데이터를 암호화하기 위해서는 보안키가 필요합니다.\n"
"무선라우터가 숫자 0에서 9 그리고 알파벳 a에서 f 의 조함으로 이루어진 한 16진"
"수 보안키를 사용하도록 설정하십시오.\n"
"힌트: 보안키를 모르면 네트웍 관리자에게 문의하십시오."

#: src/editScreenWireless.c:402
#, fuzzy
msgid ""
"For WPA, set your router to PSK mode with TKIP.\n"
"Hint: If you do not know the security key for this network, please ask your "
"network administrator."
msgstr ""
"네트웍을 통해 전송되는 데이터를 암호화하기 위해서는 보안키가 필요합니다.\n"
"무선라우터가 숫자 0에서 9 그리고 알파벳 a에서 f 의 조함으로 이루어진 한 16진"
"수 보안키를 사용하도록 설정하십시오.\n"
"힌트: 보안키를 모르면 네트웍 관리자에게 문의하십시오."

#: src/editScreenWireless.c:411 src/editScreenDialup.c:338
msgid ""
"If you personalize the profile name, it will be easy to recognize in the "
"iLiad's network profile list.\n"
"Click 'Next' for more advanced settings."
msgstr ""

#: src/editScreenWireless.c:429 src/editScreenDialup.c:356
#, fuzzy
msgid "Connection to server can not been established correctly."
msgstr "서버와의 연결이 성공적으로 이루어졌습니다."

#: src/editScreenWirelessExt.c:304
#, fuzzy
msgid "Network name (SSID):"
msgstr "iLiad 네트웍 프로파일"

#: src/editScreenWirelessExt.c:309
msgid "Security type:"
msgstr ""

#: src/editScreenWirelessExt.c:319
#, fuzzy
msgid "Connect"
msgstr "연결됨"

#: src/editScreenWirelessExt.c:326
msgid "Click the button for advanced settings."
msgstr ""

#: src/editScreenWirelessExt.c:328
msgid "Advanced settings"
msgstr ""

#: src/editScreenWirelessExt.c:343
#, fuzzy
msgid ""
"If you do not know the security key for this access point. Please ask your "
"network administrator."
msgstr ""
"포트번호를 숫자로 입력하십시오 (예: 8080).\n"
"힌트: 네트웍의 프록시 세팅에 대해 잘 모르면 네트웍관리자에게 문의하십시오."

#: src/editScreenWirelessExt.c:350
#, fuzzy
msgid ""
"Connection failed: Cannot connect to the access point.\n"
"Check that the security key is correct and for WPA check that your router is "
"set to PSK-TKIP mode. If you do not know the settings for this access point, "
"please ask your network administrator."
msgstr ""
"프로토콜 (예: http://) 이나 포트번호 (예: 8080) 등은 여기에 입력하지마십시"
"오.\n"
"힌트: 네트웍의 프록시 세팅에 대해 잘 모르면 네트웍관리자에게 문의하십시오."

#: src/editScreenWirelessExt.c:363
#, fuzzy
msgid ""
"Connection failed: Cannot connect to the internet or iDS.\n"
"Click on 'Advanced settings' to set a proxy server.\n"
"Please ask your network administrator if you do not know the correct "
"settings for this network."
msgstr ""
"프로토콜 (예: http://) 이나 포트번호 (예: 8080) 등은 여기에 입력하지마십시"
"오.\n"
"힌트: 네트웍의 프록시 세팅에 대해 잘 모르면 네트웍관리자에게 문의하십시오."

#: src/editScreenWirelessExt.c:374
msgid ""
"Connection failed: Cannot connect to your computer.\n"
"Please check the 'Settings for Computer Connection' in the iLiad Settings "
"menu."
msgstr ""

#: src/editScreenWirelessExt.c:388
#, fuzzy
msgid "Connection to the server has been established."
msgstr "서버와의 연결이 성공적으로 이루어졌습니다."

#: src/editScreenDialup.c:278
msgid "Type the phone number which you get from your ISP:"
msgstr ""

#: src/editScreenDialup.c:284
msgid "Type your username:"
msgstr ""

#: src/editScreenDialup.c:290
msgid "Type your password:"
msgstr ""

#: src/editScreenDialup.c:330
msgid ""
"If you do not know the settings for this network, please ask your Internet "
"Service Provider for detailed information."
msgstr ""
